陳雲：昨日美國參議院通過的《香港自治法案》的命名，是向陳雲發起的香港自治運動及香港自治行動的致敬。

陳雲：政治市，國師午間教路。昨日美國參議院通過的《香港自治法案》（Hong Kong Autonomy Bill）的命名，是向陳雲發起的香港自治運動（Hong Kong Autonomy Movement 2011-）及香港自治行動（Hong Kong Autonomy Action 2019-）的致敬。
你可以不信，但事實如此。名實相符的現象，看了就是證據，無須辯論。
這是目前唯一可以輕靈地運用的對港法案。究竟它是smart bombing（聰明炸彈），surgical warfare（外科手術戰術）或tactical cruise missile（戰術巡航導彈），看特朗普總統團隊的判斷。

《香港自治法案》是制裁破壞香港自治的個人或團體，包括支持國安法的香港銀行及金融機構（不限國籍），而且美方事先聲明可以對付中國銀行（香港）在香港的美元交易及美元結算，直接終止中國在香港的套匯及人民幣國際窗口，可以令缺乏美元周轉的中國枯萎凋謝。
歡迎中國在七月一日之前通過港版國安立法並且頒布法律，香港即刻執行。「美國是紙老虎」，毛澤東說的，但說了之後，他老人家苦心安排名記者斯諾（Edgar Snow）傳話，說他支持尼克遜參選總統，他要見尼克遜總統！這是我在毛澤東理論課講的一段秘史，歡迎報讀復興會的課程重溫。

雖然冇食藥 不過點都唔似奶共呀

又係你！

我信

唔講致敬，事實上係得陳雲堅持用autonomy。
連登要因人廢言都好，但呢個係事實